今日下午沙田新城市二樓男廁中伏相認區

頂你個肺 諗住係中間洗手盆用番皂洗下手
一洗隻手就有灼熱感 又洗唔甩 仲有一陣臭味
下意識知道漂白水
即時call 西裝友投訴 條友又洗一次

Sorry for 1999
To 中伏巴打
用熱水浸水可以分解漂白水 再用真番皂洗手